天水圍個居屋都成五百幾萬 係咪on撚9？

屎忽痕睇下成交價

天水圍居屋叫到5xx萬 都有人買

屌那星 你早3年買樓 依個價都上到西9四小龍

唔好話你早幾年有無錢買 你依家有無？

放心過多5年會上到1000萬

算9數啦

睇好樓市會跌番去15年lv

個時先係上車最後希望

市區樓都係萬零一呎